[投票]iphone 出8定出X

正皮=8
負皮=X
用緊android機，打個機都lag(爐石/傳說對決)
幾千蚊買部廢機又高heat loss，
轉蘋果算

見你話打機
我會出8
冇邊框其實打機冇咁好

尤其傳說對決

htc既
打親機都似拎緊暖蛋

HTC已經算係咁
但你唔同係用中低階果啲下話